Ik denk dat ik het zou kunnen, als ik alleen maar wist hoe ik moest beginnen. '
Want, zie je, zoveel dingen die er de laatste tijd niet waren gebeurd, dat Alice begon te denken dat heel weinig dingen inderdaad echt waren onmogelijk.
Het leek niet zinvol om bij de kleine deur te wachten, dus ging ze weg terug naar de tafel, half in de hoop dat ze er nog een andere sleutel op zou vinden, of op in ieder geval een boek met regels om mensen te sluiten zoals telescopen: dit keer vond ze er een flesje aan, [wat zeker niet hier was daarvoor, 'zei Alice,) en rond de hals van de fles was een krant label, met de woorden 'DRINK ME' er in grote letters prachtig op gedrukt Letters Het was allemaal heel goed om te zeggen 'Drink me,' maar de wijze kleine Alice was niet doen DAT in een haast.
'Nee, ik zal eerst kijken,' zei ze, 'en kijk of het gemarkeerd is als "vergif" of niet "; want ze had verschillende leuke gelezen kleine verhalen over kinderen die verbrand en opgegeten waren door het wild beesten en andere onaangename dingen, allemaal omdat ze zich dat niet zouden herinneren de eenvoudige regels die hun vrienden hen hadden geleerd: zoiets dat een gloeiend hete poker zal je verbranden als je het te lang vasthoudt; en dat als je je snijdt vinger ZEER diep met een mes, meestal bloedt het; en ze had nooit vergeten dat, als je veel drinkt uit een fles met 'gif', dat is het dan bijna zeker om het niet met je eens te zijn, vroeg of laat.
Dit flesje was echter NIET gemarkeerd als 'vergif', dus Alice waagde het te proeven het, en het erg leuk vinden, (het had in feite een soort van gemengde smaak van kersentaart, vla, denneappel, gebraden kalkoen, toffee en heet beboterde toast,) ze maakte het al snel af.
